{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050754",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023314?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 앤화이트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 未成年者は入室できませんし、ペットは同伴できません。 予約人数を追加する場合、予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間は正確に守ってください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任もあります。 魚や肉などを直火で焼きません。 炊事道具は持ち込み禁止ですし、客室内での喫煙も禁止されています。 暴力的または幇助できる行動は控えてください。 重複予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに料金及び料金表が間違って反映されると、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約できます。 スパとジェットバスは利用時間制限がなく、予約しなくても使用可能で、花びらや異物を使用してはいけません。 個別バーベキューは利用時間の制限がなく、各個別テラスでご利用いただけます。 ガスとグリルの費用は20,000ウォンで、予約は入室時におっしゃってください。 IPTVとWiFiは客室で早くて便利なインターネット使用が可能です。 駐車も可能で、海水浴場が近くにあります。 周辺の観光地としてはコンゴジ、ウェドボタニア、ヘグムガン、巨済シーワールドなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できませんし、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、予めご連絡ください。基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守ですか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間は正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や喫煙はできますか？",
            "answer": "炊事道具は持ち込み禁止ですし、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "暴力的な行動や幇助は許可されていますか？",
            "answer": "暴力的または幇助できる行動は控えてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "利用できるスパやジェットバスの時間制限はありますか？",
            "answer": "スパとジェットバスは利用時間制限がなく、予約しなくても使用可能で、花びらや異物を使用してはいけません。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューは利用時間の制限はありますか？",
            "answer": "個別バーベキューは利用時間の制限がなく、各個別テラスでご利用いただけます。ガスとグリルの費用は20,000ウォンで、予約は入室時におっしゃってください。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用はできますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiは客室で早くて便利なインターネット使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？周辺に何がありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、海水浴場が近くにあります。周辺の観光地としてはコンゴジ、ウェドボタニア、ヘグムガン、巨済シーワールドなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 575
    }
}